記住 我地要表明自己唔係針對整個警隊 而係部分警員行為失當

縱使我地知道班狗真係好撚仆街
但對社會大眾講果陣要避忌下
千其唔好話所有警察都係黑警
佢地只會覺得你班廢青搞亂香港
我地要強調嘅係我地支持警隊
但部分警察行為不當 所以需要撒查
更要有監管 投訴機制去避免呢班害群之馬繼續影響警隊聲譽
為左令輿論企喺我地果邊 希望大家忍下

分化敵人好重要

追究部分警員濫權+改革制度

冇錯,麻煩佢地公正d,親手拘捕上星期濫權/過度使用暴力的警察

push

打人嗰啲無number 上面唔查，可以隱藏身份
難為要去行街嗰啲
無打人，平時都算對市民好
依家又比人鬧埋一份，有啲仲起埋屋企人
應該要負責嗰啲人就縮埋，受就普通警員受
話就話警隊，兄弟，要孭埋你啲鑊又唔見share 埋份糧
遲下咪又係交個低級嘅去受
公平咩
份糧呢，退休金呢，以後生活呢，真係靠啲兄弟養呀
大家咩底做咁多年都明啦，兄弟
日後要幫手嗰時當你契弟咋

老實講你話唔話佢黑警
佢都係覺得：你班垃圾搞亂香港
警察思想好一致，你搞得投訴機制第二日中招就到佢
佢部門會有人想支持？
你搞咁多結果變咗分化自己人

問題係市民就唔會信全部警察都係黑警
只會覺得我地純粹搞對抗
所以我地要話有部分警察行為不當
真相係點我地自己知就得
最重要係對外講果陣要好聽

係都用大量黑警，唔係部分，因為事實上真係有好撚多黑警上晒腦，部分 聽落似好少咁

紀律部隊基本定義就係集體負責制

拉一派 打不派
以其人之道 還治其人之身

為左令輿論企喺我地果邊 希望大家忍下